當年波叔出城笑到碌地, 估唔到續集墮落到咁

Sacha Baron Cohen淪為民主黨打手, 移花接木老屈侵營Rudy Julia想搞個十五歲女記者
正常人都睇得出佢拍下佢個身係正常長輩禮儀, 訓低係想攝衫, 啲白左滿腦子得性愛以為人人好似佢地個左派領袖jeffrey epstein咁鍾意搞細路女

你條冚家鏟，Epstein係同當奴侵一齊party玩女丫

笑到撲街 fake new都信

玩女就唔知有無,
不過佢兩個當年好fd就真

侵侵深入虎穴攞料姐

Clinton 同佢仲friend 啦

唔可以用一句好fd 就人格謀殺

不如公投Giuliani有冇想食條女？

我覺得有

個女人係電影女角, 做緊戲, 冇食到

竟然波叔都反侵

呢個世界太多敵人

邊有人格謀殺佢,
純粹講事實

克林頓同Trump一家到2016前都係關係幾好
好似係

佢反Trump無乜特別出奇啫
不過上次兩邊都有玩,
今次只係集中係Trump嗰邊

Yes 佢又唔係民主黨人

收左左膠錢